啱啱紅磡聽到好多下類似槍聲既聲

有冇人聽到？

有！

聽到做乜鳩

有

炮仗？

坐低6下

唔似，有啲似射tg聲

d聲冇規律

聽到 8下

唔會係tg掛 要即山窗喎

Btw ，大家係邊一個位置聽到！

但啲聲超似

我係殯儀館附近

必嘉街清玉前放爆竹
Tg即時消息

必嘉街 紅磡灣個頭 好似岩岩係正我樓下咁 啲光係咁閃

寶石戲院嗰邊聽到 勁大聲仲見到有光

啲聲都隔得幾耐下

煙花？

勁光 閃到我醒咗